入黎放低譚仔會食咩送

我先 次次都南勿(小)

鳥牛朱(小）

移蛋 大辣 凍lin茶

譚仔啊姐

過橋

雞肉，豬肉，小辣，凍檸死

雞肉 芝肉 麻辣大辣 凍lin茶少田

鳥勿(走牙)

懶肉勿演

魚蛋/墨演/冷肉

腩肉 雞肉 蕃薯大辣 或麻辣中
生腸 木耳 大土